港行switch維修問題

有冇巴打試過壞joy con?
我個joy con個L制禁唔到
有冇人試去拎上維修中心整？
收費會唔會貴過我買過對joy con

冇保養？唔使錢喎

水貨?

行版壞了就拎去代理整

港行switch維修問題

任豚特別多文盲

毒撚整野都唔敢要上黎問？

有，不過見佢官網話要有機會要收費
所以問下，同埋想知要整幾耐？
Btw thanks

又唔洗咁串既

未過保養唔洗錢
除非你係入水,掉爛果D
水貨/過保養就要錢

打電話上去香港任記度BOOK預約就得
佢會教你要拎D咩上去搞

水貨 Switch 野好似係有錢都唔整

thanks

睇FACEBOOK 好似話上到去佢即CHECK 真係唔得會即換比你
不過收錢果方面就答你唔到

Thanks
邊個page?我搵Nintendo switch果個唔見有

我水貨3DS都整

不過頭盔咗先
我係識人係港任做所以有可能係人情
不過我真係見佢嗱起張list對價錢

但一般維修要幾耐左右？
洗唔洗等357日？定係即刻拎得走？

我果次係3DS死咗舊電
佢即換舊電
你壞製都係打去問好D

我一陣會打去佢依家放飯時間
心急想係度問左先

巴打剛剛睇到你個post，jc個搖桿壞壞哋，未過保養想拎上去整，想問上次你整咗幾耐?係未齋攞jc去就得?
Thanks

要打電話去約時間，正路係直接換新嘅比你

唔該晒巴打